葉問1234算唔算證明我地中國武術屌打西洋拳

啲鬼佬除咗屈大力之外根本冇得打

證明支那人好殘忍 成日打鳩鬼佬

比較想知當年既武術係未真係打得

係鬼佬恰我地先

應該點都過到一兩招嘅
不過鬼佬啲體格咁勁應該一拳俾人ko
利申：唔識 冇睇葉問4

證明支那人打飛機技術已經超英趕美

證明人民幣屌打西拳，蔣生話齋三個字，錢錢同埋錢

有人民幣，日本仔要訓低，泰臣要訓低，海軍陸戰隊都要訓低

pish

套戲入面
葉問 頭 肚/氣門 肋骨 比泰臣直接中拳
現實的話 一早不省人事甚至死埋

中國人世界第一，建議派三萬黑警拳統美國，由華盛頓機場徒手打到入白宮

只係証明中國人中意意淫

諗起馬雲